垃圾連登又load唔撚到

屌 Lag撚到

仲以為我wifi問題..

有冇人其他網都有問題 我上youtube不停咁登出登入F5 1次登出1次

錢就識收，ser就屎咁，信唔信報警拉尻你

我都係

岩岩唔知點解 正常上唔到, 開無痕又上到